有無「哥布林殺手」咁既漫畫？

唔使咁三線
但主題係好似哥布林殺手咁 公會 組團地下城

好似仙境傳說 龍族咁

地下城咩知咩有錯嗎

其實組隊打怪嘅有好多 但係套套都開曬外掛

哥布林殺手

果套大波妹絲帶果套？

組隊打怪 唔開"咁多"掛 既灰與幻想個套

外傳漫畫好睇好多
但千祈唔好睇動畫版

RE:MONSTER
剛好相反.男主轉生成為哥布林的故事

konosuba

log horizon

垃撚圾,樓主可以唔洗睇

灰與幻想

每次睇殺哥布林bb 都覺得好爽

有一套叫咩 紀錄的地平線

主角長開外掛

迷宮飯

沖繩奴隸島

斷左尾啦

係
睇住幾隻野等死震哂係度喊個樣

次次滅哥布林巢穴後一定搵收起左既哥布林bb

作者唔知叫雞定逃稅比人拉左
動畫逃稅玩財技成功 現實失敗左

呢套背景係我想搵
但佢行搞笑mode

作者坐緊監?

每次睇到真人坐緊監每次都要笑佢
btw 佢幾時放監

灰與幻想的格林姆迦爾

坐左咩
唔係甩左身？

判咗緩刑唔使坐

復仇劇情奇幻/異世界轉生世界觀都諗到幾套,不過都係開開地掛
廢jer仔主角諗唔到

正面d諗，美食的基佬個作者都試過同JK援交比人拉，最後都可以繼續係jump連載套基佬同動畫化到

諗到班哥布林bb扮無辜最後想偷打比主角秒左就

睇住d哥布林當d女肉便器咁真係好正

不過主角集團有人好快拎便當

有樣野唔太明 明明哥布林同人唔同生物 點解可以扑到佢地生仔

仲要有班左膠係隔離話 點解要咁殘忍

驢同馬都可以生仔啦

生D哥布林出黎 但智商唔提升 唔駁故 套野 好睇

可能神既設定

哥布林本身只得男冇女要靠姦其他種族既女女先可以繁殖下一代,生哥布林男bb再loop

問題係第一隻哥布林係點黎

ANYWAY 幾支持主角殺哥布林 睇到哥布林王果PART 真係覺得佢抵鳩死

為美好的世界獻上祝福！
神作不解釋

個作者玩鳩完 動畫幾好睇

有冇邊啲已經完左，連載中好難追

太on9 當日本國稅局流

主角：那有掛，你老尾

灰與幻想呢d好睇
主角唔會開外掛

強者的新傳說 唔錯

美好世界算唔算

remonster

妖神記

原來魔王勇者都係佢寫 條友真係幾鍾意玩財技

勇者死了
不過又唔係公會

異世界的二周目人生、異世界迷宮探索者、失格紋的最強賢者

都有少少，主角間唔中可以睇到條線，跟咗條線出招可以秒怪(利申：淨係睇過動畫)

果招係技能黎架
刺客專用技黎 其實你當佢係日系game咁睇
呢套野最貼地 真心推薦

咪撚講埋D垃圾啦

係漫畫櫃三套都9分以上 唔知係你垃圾定個幾百人垃圾啦

仲以為樓主想搵d女主角比人輪既漫畫 我都係出番去

你有女角俾怪輪既漫畫都不妨分享
呢到好多巴打都想要

100分滿分？

國王遊戲都好高分
一定係神作啦

哥布林殺手好撚正WOR, 原來有套咁正既野, THX樓主

咁就代表唔係垃圾
你都好得意下

我睇左一集就關左
一係就幾條女望到主角就出晒水 做花樽
主角1個可以夠做晒全世界
主場全世界最撚勁 要咩掛有咩掛

呢d劇情你唔悶我都悶啦

哥布林殺手 無掛

神放入去既。
成套作品其實就係神玩緊既TRPG。
所以廢城，地下水道會無啦啦有怪出就係咁解。

條線全世界盜賊都見過，唔係只係主角外掛。

我立於百萬生命之上

地下城既阿馬遜都係呢種設定
阿馬遜只有女，要同其他種族打種，而生出黎既一定係阿馬遜

矛盾大對決：哥布林vs阿馬遜

btw 依家好似都冇乜動/漫有阿馬遜族呢個設定

漫畫版dark soul
精靈弓好正

小說先係王道

歡迎來到食人地下城
主角算係冇掛,只係識屌閪用魔力加同伴

走啦你，呢到唔睇垃圾

書講個招每個盜賊都間唔中可以見到, 冇記錯既話